買賣美股

大家用邊間？

8仔

Chief

兩間—- Charles Schwab 及 Firstrade

錢直接放在美國，非常穩陣。

香港地址（或全球任何地址）更可申請Firstrade USA VISA debit card.

美國地址、歐洲地址或台灣地址，可申請Charles Schwab USA VISA debit card. (當然只有香港地址亦可開Charles Schwab)

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

TD Ameritrade
間嘢遲吓會同CS 合併

real?

係

IB

港版TD會唔會免埋comission